三叔賭場｜唔再玩爛果喇

近一星期太忙潛左水，忙於幾間分店就快開張
估唔到咁多人要搵我

AAPL又輸錢，但好彩今個星期OTON幾次大波幅都回晒本有突，另外覆盤上星期預測都有8成到晒目標價位

唯一一隻永遠輸比爛蘋果，注定無緣份

繼續開放討論賭場，歡迎繼續笑我買左Aapl put

侵侵中武肺 all put

Hi叔公

拜登支持率唔係高啲咩點解會跌市

你一少咗上嚟 成班即刻衝出嚟抽水

2.2億過左都唔夠侵侵中招勁
一時情緒大波動，今晚反升都有一定機會
全世界都知要空既時候，仲要撞正末日期權⋯⋯
隨時比人反咬

我見到好似覺得我唔洗做咁
同時間有兩三間鋪頭要開張裝修，要追番受777同疫情拖累嘅延遲，疊埋一齊好chur

估唔到我尋日先put 爛果$115執到餐燒肉放題食吓

話咗你今日會蒲頭

三叔我90put 點處理好

sqqq都夠食

加油

我係咪追漏post,點解我無睇到9月28預測

我96都好盡，點解你會買到去90
貼牆當廢紙

今日公休，裝修都停工，就有時間開po繼續
都係果句，好好珍惜我最後陪大家炒股既時間

連登不嬲都係閒聊，唔會有深入分析
賺錢既我無理由公開貼出黎比所有伸手黨

你叻，但今晚小心啲

你認真定同我開下玩笑？

認真，你都0.01價，點樣一日跌落去90？

定係你擺左係patreon
我見你叫大家唔好入patreon我先無入咋
估唔到原來連登係你純玩樂嘅地方,patreon先係你屋企
課金先

10月尾put黎

其實捉住一隻pton都已經有錢賺幾轉
上星期我記得有覆過人叫人買百事
已經好隱晦咁講

升$5就用一星期，跌$3一日就搞掂垃圾Aapl

有你依句啲血壓即刻降番啲

講真唔睇好佢
應該都落地獄嫁啦

put 多次蘋果先

2.2億預左gop唔過

Democrat 過2.2我睇係壞事 即係談判依然停滯

大佬你TIPS係唔係呢個網?
想問下我想入100PLAN係唔係一定要用期權
穩唔穩定回到100本?

三叔點睇 侵中招
跌？

大佬你貼埋個網出黎做乜
$100都一個月有埋tips方向都賺唔到，quit美股算啦

順手殺晒所有call，半夜再殺晒所有put

星一 都係回番哂？ 正常？

垃圾蘋果

係啦係啦 總之回左本丫嘛 知架啦 班信徒信咪得囉 點都贏丫嘛 買左put又突然事後反左手買call 贏梗既！

走勢日日變，止賺止蝕做對沖又咩錯
啲預測又早一星期出，咁都可以屌
無人逼你信，但總會有人證明到事實
夠有一班人信燈神啦

好垃圾

PTON 又火箭一日

Mu今日可以上車？

上面張圖過左期啦，用黎覆盤嫁

滿左 求開位

唔開了，太多人唔係一件好事

點解今晚咁靜

AAPL put 今日過期？
賺幾多

96put蝕錢呀好似都蝕左30萬

但其他股贏番50萬垃圾蘋果

三叔又賺

大把人賺左錢唔出聲見無晒人覆po就知
全部都係TG狂歡緊

呢個解釋都比你諗到果然好有潛質

呃你對我無咩用實話實說唔信都無辦法

係 我都唔 care 加油

ENLV係咪遲下有機會升穿16

人地嚟搵客姐，做咁多野都係搵錢姐，唔通真係有人會咁好免費俾tips 咩

上個post: 唔洗買我D料架 我都唔鼓勵 我會上黎連登share

今個post: 連登不嬲都係閒聊，唔會有深入分析
賺錢既我無理由公開貼出黎比所有伸手黨

我就係因為咁，跟唔足d料，搞到輸死左
依家仲要無位入三叔個patreon，想死

跟唔足無計

三叔 尋晚見到你呢句以為真係會殺put 又入左tqqq 點算呀

形勢係咪又變左喇 先幾個鐘ja wo

叫左你

跟三叔就快賺左一球
好撚彩有跟實三叔

算巴啦 賭錢就係賭錢 tips咩屎

其實用下自己個腦有幾難，成日亂咁跟tips

我都跟唔足

我答你啦， 果野插落到11200咪殺call, 破左11245 支持位，然後就即時反彈上返去，果下咪殺put, 之後咪flat close, 形勢每分鐘都會變，一定要加我既patreon 先有最新同最準確既資訊

聽到即時想入

點解會16？但我見好多鬼佬short佢

應該係11蚊 上番之前個高位

三叔有冇睇unity software, 90高位入咗而家跌到番唔到屋企

玩新股玩法，請參考ZI bigc xpev 玩法

你90就算啦,我102呀

跟左我宜家賭身家買nio 而家日日屌女屌到腳軟

我17$時入咗一萬股nikola
而家我屌埋男人屌到腳軟添啊

個個post你都有個分身出黎話贏左一球

走啦騙子，後生仔係香港社會已經好撚慘

你要呃既走去呃大陸佬，咪撚搞鳩我地啦

支持

支持乜...

支持你put佢

新手想問三叔係買窩輪定期權？
見2樣都有call put買，有咩分別

憑咩

你收手吧啦

新手算啦！一陣豬錢又係度屌屌屌又話人呃錢

膽色過人, 佢用漏洞無限孖展, 再all in, 真係all or nothing

Unity我無睇，但近排好多YouTube 吹奏緊

唔識點答你一個月做咁多野先得果$8000港紙服侍百幾人，一個月手續費都無左

我的確唔緊張果幾拜蚊收入，純粹唔鐘意伸手黨，連果$9都比唔起就自己去花時間每日查報告，所以你自己做到既其實可以慳番唔洗理我跟我就算有tips都只係幫你慳番啲時間，買賣位同膽量都係自己控制

Nio我都有買但買得好少

唔係我分第黎，啲人假膠咋
你舉報叫連仔查ip就知我有無用分身

薛巴，我跟三叔由$10K谷左上$50K美了。

回落番好多喇，始終係強勢股，唔覺得會再跌好多

正股+期權

Pizza應該最快食到一轉，之後仲有hele，遠啲日子有BLK同狗盛，mark定時間唔好又過我無提

咁多料我只係輸最多aapl，其他你地去覆盤就知有幾成中目標，有晒時間日子唔知有咩好呃

無圖無真相

咁大鑊 回得丁點咋wo

點解？求解釋交流

回多$4-5，然後繼續向上，近排大熱又不受新科技同疫情影響小心啲

Pins 睇新聞話佢既上季財務幾好
有潛力

Vslr 太陽能板塊好勁
佢係一隻 我前排大回調 可以硬到極速上番再突破

個圖靚

係既，俾期權tips 可以話人地操作問題既，俾正股就冇得賴

唉 跟左你 幾轉 蝕到...
今個月 要捱麵包啦

三叔 TSM 16 號出財報睇唔睇好上番 $86

無圖無真相，有啲咩可以比你跟幾轉？

十分睇好，但小心早十日前會price in左

你唔緊張俾我啦，我手緊

無功受祿，有無咩理由一句就送錢比你先

你操作問題姐，又賴人

學識自己做功課，就可以慳番啲錢唔洗比三叔呃

跟買左啲咩可以輸幾轉，我得aapl同PTON 有公開講之外
有無圖有無紀錄睇下

太陽純粹炒緊拜登熱度

想比三叔呃
仲收唔收tg

停手幾日，再整理下心情先重新出發

今日買左PTON睇120
買左pizza
同埋聽日準備put牛仔庫

岩岩WWR 5.5入 7蚊走左
不過依家要慢慢追 唔敢買太多

真心賭手速

三叔 pizza係邊隻
WWR真係鬥手速 嚇死人

8.95入 今日會唔會穿埋15蚊

Pizza有啲尾水了，今個星期我集中PTON，聽日考慮空牛仔庫，唔睇好會變好生意

可以分享下用pton 現價為例，揀長短期call 有咩心得？
1023C120 微跌

你係唔係一開市高追左？純粹係你有無信心期限內升到你目標價，同埋你可以承受幾大風險。你唔怕死買9號賭佢幾日上120一定係賺最多但最危險，所以賠率最高

而家想買貨外少少嘅c
但個別日子call都好少成交
TSM 都一樣
唔會買9/10 c, 驚殺

嘩 真係袋撚左好多野落袋 原來阿媽係女人

呢隻咁既三叔真係笑撚到我傻 睇你今次又玩到幾多個月

你想點答由隻股成立開始到兩季業績再講埋下年市場趨勢，公司遠景可以我個人覺得會值$120？

兒登真係假膠做燈神就比人捧上天，認真教人做分析同心理對抗就呃人垃圾

有排玩啦，成個倉幾個月贏左幾球，唔洗你擔心

我講緊你個patreon最後昆到幾多傻仔課比你
你個咁既撚屌倉 wfc
咁撚把炮 做live trading呀？我第一個課比你

原來同人講期權既性質 就係教緊人做分析 hkex 都好撚多分析wo原來 識既笑撚死 唔識既真係比你嚇死

有人課你吹我漲？你咪問下啲人覆盤最後有幾成中幾成流囉，全部有日子時間出po紀錄，全部流既我斬個頭比你坐又點話，果幾蚊雞唔係人人都似你睇得咁多$9做一下買賣都無左手續費啦，你就真係得把口喇，有無做過啲咩有實際做福別人既事，令到你又覺得自己咁有料去屌其人無料？

是但答幾句就屈我唔識分析，我係咪要隻隻股都打篇論文？

原來咁樣係分析黎架屌

【Now財經台】港交所9月推出「每周期權」產品，分「現周」同「下周」兩種類型，意味著我哋隨時可以搵到非常將近到期嘅期權。玩呢種末日期權嘅Long Call、Long Put，有咩要注意呢？

富昌金融集團經紀業務部副總裁莫家強指，末日期權嘅風險唔一定好高，「估錯市」最多就輸哂本金，但估中就可以透過槓桿獲得可觀回報。佢建議，投資者應該以「細注、高槓桿」原則去玩末日期權。細注入手就唔會輸大錢，買賣過程亦唔會有太大嘅心理起伏，但就可搏得可觀回報。

不如講下既然你唔睇重個9蚊 點解又要佢地課？
係咪想講要西走d無謂人 要返d高質 信你既人所以用課金形式去簡人？ 定還是想講等人明白要有付出先有收獲？

你差唔多無力駁架喇 係時候搵你班打手上黎幫你洗皮頂一頂

賺幾球咁把炮
Post一post近幾個月牛牛個資產圖咪可以收我哋皮

資產圖就無，成交紀錄是但貼啲ok嗎？

以上純粹圍曉住Aapl PTON Tsla ，未計其他外圍業績財報賭局

一來無打手，二來無人想浪費時間比你
成班人係到笑緊你寒酸，你慢慢繼續幫我推po啦

無輸過wo全撚部贏 厲害 幾時係youtube 做live trading
我一定打賞比你 唔會走數 操盤咁撚勁

點解唔post近3個月既資產走勢
點知你total贏輸幾多

支持三叔

算撚數啦你 你肯定唔係連燈第一個係到搵食
亦唔係最後一個 呢d手法出現過不下數十百次
最尾又係一堆苦主出黎屌 又開始散水
股神 ？估你老母

無乜理由比人知我總資產
你好想知咩？留意多啲我就自然會發掘到啦
定又想話我左右手買晒兩邊做圖出黎？

你睇番msg，停左唔收人好耐

好既三叔

話你Ab倉呀 唔好扮傻仔先得架
Live trading就最公道 比你show off 下實況操盤
睇下你win rate有幾撚高呀ma
外國trader都有會live唔係咩新鮮野
係龍係蟲 一試就知

股神？邊到有講過係股神，你放負憤世既走埋一邊啦。
唔係你諗個世界咁細，下下要諗搵食呃人錢
每個人收果幾蚊夠養我隻狗狗糧咋，定原來果幾蚊都夠養埋你？打開個銀行戶口真係好貪果幾蚊

你可以用%顯不喎
觀摩下long option既威力

屌你老母 笠水狗

Ab倉幾百萬貨就係為左要人課果$9比我
手續費都蝕死 條肥仔真係唔識嫁啵

Ching 扮訓既人叫唔醒 係到踢鳩佢春袋係想d仲有少少理智既人醒下姐（私心：想阻鳩下d千仔係到搵食）

你想睇就比你睇睇唔到就屈人無料係呃人
個世界圍住你轉咁，睇埋你啲Po，典型現實自我中心形憤世撚

不如po銀行戶口現金鬥多笠水狗

Ab倉 然後photoshop 後面改幾個位搞掂啦
出黎行唔洗我講啦

你都仲未講 你一日幾百萬上落 貪人個九蚊雞係為乜？
有乜高尚情操呀 講黎聽下 想西走咩人？

千人會叫人買美市大價股，而唔係買老千股，你識唔識難本股市運作嫁咁撚大個池，要千幾百萬人先填到呀

覺唔覺自己口吻越黎越似誠哥d fd

我係指大賭李嘉誠

話俾你聽，你貼乜都冇用，我貼實時倉有埋statement 一樣俾人攻擊，三至四月貼晒實時倉贏三百幾萬，基本上一開波就俾人攻擊

班losers根本就唔想其他人一齊進步，losers 想證明俾人睇全世界都係losers, 咁佢哋先有得心理平衡。

解釋比你啲憤撚聽，你都唔會明嫁啦
你明就一早明左啦，同埋啲紀錄有埋QRcode追到，photoshop都改唔到人地官網紀錄嫁

笑撚左，屈唔到ab倉就屈photoshop

講咁耐
點樣唔比得資產％走勢圖黎睇睇
一圖勝千字

btw, 牛牛個倉又唔係你全部資產

咁幾時live trading 表演一下？

恕我比唔到你睇，我每星期都會提現走
保持得50萬係入面唔會賭突，都出晒賺錢圖，唔信都唔會逼你信，公道自在人心，我輸晒或者真係呃人亂買股既，遲早一定有班苦主貼圖貼紀錄，自然無市場價值

你想睇就比你睇世界圍住你轉，有無問下當事人想唔想或者點解唔做live，你唔去問下李家成或者其他人有錢人做live比你睇點賺錢？

如果佢真係廢，冇理由冇苦主踢爆佢既，過多1－2個月就會知結果

重點係 貼倉 叫人落單就咁疏爽
live trading你就縮？除左造唔到馬之外 分別係咩？
你又想講大戶睇住你收割呀？

有啦 即刻咪有人護主話佢跟唔到樓主操作係佢問題

好易姐 用埋現金加權顯示

Btw, 點解銀行cash又敢鬥post
牛牛個倉反而唔敢

老人家唔識搞咁多新科技野有罪？
我又想問下一隻強勢升緊既股可以點造馬買到AB股
真係未指教
同埋你計好個手續費可以對沖到我收$9唔洗蝕先再指證我啦，所有野都係你自己FF緊，假定緊別人有罪，你就比啲證據出黎先，有證據先到人澄清，香港無無罪假定嫁，你憤世唔代表你一定岩所有事，有人就係鐘意做分享，有人就係真係想捐錢做善錢，你不如走去屌billgay捐晒九成身家係有陰謀啦

你唔想證明自己清白就唔撚會貼賺錢圖啦
因為你唔證明 就水唔到更多傻仔落搭呀ma
以家我幫緊你手呀 等你地位更高 收我皮 收晒所有質疑你既人皮 大好機會你又唔做？然後你就會講 點解要聽我講呀ma
真相越辯越明 live trading就係呃唔到人

你都傻既，根本一隻股，早一星期有晒日子時間出po紀錄，有講明目標價，有埋賺錢圖，都仲要做你啲所謂love trading去證明自己清明究竟係我呃人定你無基本邏輯，好心你憤世為淡氣就收皮啦，你先係無證據去指控人果個，唔好扭曲事實

你有證據我呃人，一早你就爆左出黎公審緊我啦，洗乜係到求我要live比你睇啫

Sorry 係live trading

三叔開台直播live trade la
踩到上心口都仲唔表演俾佢地睇
你開live trade ，trade俾大家睇，我即課100鎂落去個stream到

第幾個回覆想睇下 btw三叔個group d操作係咪即時update？

三叔係咪兜唔到喇
枉我有一刻信你有料

知唔知點解人地攻擊你
人地攻擊你，係因為你性格太閪
我當初都當你老師咁睇，
但你出d post 一個比一個鳩
改下嘅話，你未來大把前途

支持三叔live trading

不如你又整個aapl買兩個星期後1600張期權再A B倉，放兩個星期，我課100次$9俾你

期權呀賭波咩而家，3200張手續費淨係買返嚟都6400，未計你賣出去，兩個星期時間值都蝕到仆街，仲A B倉on99,講得出呢啲嘢一係你就唔識計數，一係你就講嘢根本唔撚用腦

係呀 對唔住 我傻鳩 我錯
咁live trading未？

你快啲開啦我都好想瘋狂課你個AB倉

live trading即時教學 等我地學下野

算啦，條友淨係識叫人做live 以為其他人啲時間同佢一樣唔值錢咁，就算live都係睇住我買一買就等幾日後賣出，唔知有乜意義。上面都講埋啲功課分析有晒出post時間日子同目標價，咁都可以話唔信係改圖

學上面講，世界始終都係有一班loser，每日只係識怨天怨地怨人，但從來唔會怨自己多得有佢地，世界自會平衡

其實我唔係想串人，係啲憤世自己走入黎乜都屌你追番我啲舊po不嬲都講係互相交流，上黎學下野，係反而班on9自己先入為主，覺得有tips就一定係呃人，世界無人會無私分享咁

我洗撚你跟我，我前途係由我portfolio決定

跟三叔都已經搵左成球
唔明啲人係咁煩三叔做咩
有時間屌三叔 不如跟三叔買賺錢好過啦
都On9

而家先付$9 會唔會太遲

其實三叔有料既 不過係連登貼啲唔貼啲會好易出事
所以係連登唔好出貼士俾冇join gp既人喇
跟過pton lc贏錢 aapl lp 輸錢

三叔之前都post過patreon 收入
都係千零鎂
真係交易費都唔夠
佢收返少少 純粹唔想啲人食免費餐 根本唔係等啲錢開飯

總知你輸就係操作問題，贏就我既分析獨到，人地唔會錯架，淨係post 得贏既就知點料啦，佢真係唔care $9, 佢care $50/$100 既subs

其實三叔又好邊個都好
當時人根本無必要要為左其他人證明佢實力
唔好咁肉酸以為個世界要圍住自己轉先得架

我當佢一個月P台收10000鎂
最多咪幫補翻小小手續費 (牛牛好似接近1鎂1張)

有課無課你都可以入Post睇 有時想搵隻業績股玩下係連登Post三叔都俾到Idea我

點樣操作呢啲係靠自己架啦 唔通要手把手教學即時帶住你玩 不如直接過數入你銀行好無?

無跟你好撚耐啦
叫你高位買完，之後跌落去就沽曬，跟住又買返
你前途一片漆黑

依家我跟三叔

咁你仲跟唔跟小西?

西SIR 係一個門派黎，教你武林祕訣，我已經入左
但要搵大錢緊係跟三叔

咁咪好囉, 唔阻你發達
我不嬲都想人贏錢嘅, 係呢度咁多pk losers 專門攻擊分享買賣實戰嘅人
我就祝你贏多啲

都唔知你邊句真
咁你依家係清左倉定又滿返倉

點解有人會覺得自己係正義超人，要人哋證明自己有贏先可以講下股票㗎？又要貼身家又要貼資產先可以同網友傾吓睇法同方向㗎？

跑馬日體育台啲賭馬撚使唔使自己買完先至可以講？使唔使場場中先無人屌？

你唔相信三叔咪唔好相信人哋推介！相反美股你覺得佢出post 係呃人嘅可以買相反㗎喎，三叔睇升你沽空囉，佢睇put 你買call 囉，點解要人證明自己清白，已為自己係正義呀，阻止人呃人呀！咪笑死人啦。

$9美金一個月好多？唔可以cut ?食包煙夠傷身夠生癌夠要俾$60一包啦，你去屌鳩7仔賣煙囉去屌鳩人食煙又傷身又課金囉，但係世界唔係咁ma ,你覺得害你你咪唔好跟囉，你覺得人哋上嚟連登搵食你可以叫連仔ban 佢㗎喎，由頭到尾佢無講自己個patreon 名，亦都無講個詳細內容要入patroon先有得睇，很多人想入又無得入呀。

三叔睇埋財報做吓分析如果俾幾十蚊佢幫你發掘吓有咩問題，隻PTON 權一個月前$8x蚊時喺度講佢重call 上，你可以唔識合買期權買正股股囉，今日都$108喇 (我有買多謝三叔）

同埋每個人唔分析吓就投資呀，唔睇個人財力就投機呀，袛撚死囉，美股post 夠唔知邊個推介隻正股{U }啦！正股大大注入，幾日夠跌20%啦，你唔去屌人推介{U}？推介U唔知鳩up ?大把跟咗嘅輸錢你唔去屌人？

因為無人用鎗指住你買囉！

屌

我覺得佢俾人既感覺唔好，佢講過咁多隻股票，永遠只係講佢贏果幾隻，其他錯既一律唔講唔理，一係就話操作問題。

一時睇淡然後又反手call 返，你而家教人玩期權仲要加業績，你70% 命中率都未必有得贏

佢講嚟講到咪又係PTON, 其他輸既咪一律扮冇野發生過

樓主要好似大賭李家城POST 幾隻金撈同一袋美金 至會有人信 同埋轉一轉場去香討，果度傻西多D ，ACCT 容易整D 個雞棚容易塔

百事同三叔同船執左唔少
股票市場無獨立思考你跟邊個都輸
Daytrade發覺錯勢即時止蝕/反手又有咩問題
得罪講句 輸左發爛Ja嘅人應該係買完F5 Post多過真係睇住自己隻股嘅個啲人

邊有100% 賺呢樣野
要跟賭 賭輸左就咪發窮惡
股票有輸有贏 輸左唔好瀨人地山埃
有本事自己睇市做分析
無本事咪跟下人 9up下sh定止損

其實佢講得幾隻！全部短期都有上，亦有接近目標價。fdx Adobe pton pes ,仲有隻ZM得佢講put 。應該得隻aapl put 輸錢，不過啲賭徒睇錯方向可即是反手，無時間又要瞓覺睇住個股價嘅真係唔好買期權。

無人話反手係有問題，但係期權差幾分鐘就成20-30%，當你跟左佢買既，明明開市前話睇淡，然後你見到佢買call 賺錢，你會有咩感受

當然跟佢買既人有責任要睇住個市，但係跟佢買完輸左仲要話你操作問題

1. 錯佢有講 個 post名已提
2. 反手call有咩問題 唔通 strong hold?
3. 教人玩期權？佢開宗明義係教人賭錢喎 學期權唔會係睇三叔呢個 post囉
4. 除pton 以外既股佢都有提過
5. 呢個只係賭場post 賭輸冇錢再賭既咪走 賭贏咪繼續留低

PTON Pepsi 係真係升

Fedex 有升，但玩期權既好多都冇乜點贏仲要輸，係好近價先贏

Abode 倒跌收場果日，期權都係收皮

佢賭業績，睇岩升唔代表期權會升，末日call IV 150% 既正股升2% 隻call係唔會升

買得期權真係要有高風險預期，所以佢都講明係賭場，佢有叫睇睇住個1分鐘圖30秒k圖 macd 睇住嚟嚟炒call put 睇住嚟食家唔食，吓吓等人通知要食糊喇要平倉喇咁呀，個人承受風險唔同，有啲本細想貪多啲，有啲本大賺少啲，好難講個操作時間。

跟人tips買就算中左都係on9。成世都唔會有進步。俾你跟到個神仙又點，咁既心態你跟完呢個之後又會跟另一個，咁多神仙俾你信呀？唔自己了解清楚你自己做緊乜，都會遲早輸清光。

每個人投資應該有獨立思考，人講咩就買咩，遲早都輸啦 同埋廣告成日都有講啦，投資涉及風險，嘉賓意見純供參考，最終做決定果個都係自己，輸左咪怨自己無做好功課囉，邊有得怪人？

過多十年變埋廢佬，坐係公園係咁怨天怨地。

自己唔識操作又學人玩option就抵撚死啦
先唔講三叔大把本輸，又有被動收入，做投機跟風買已經on9，輸唔起仲玩option就更on9
唔識玩咪揀間基本面靚靚仔仔嘅股扑暈自己出年再睇
航空郵輪股夠曬跳樓大特價啦掛？
最好咩都唔學唔睇嘅傻散可以靠股市發達
嚟多一百萬次tesla拆股前100蚊嗰時你都冇膽入
跟住咪拆股後500蚊高J畀人收割
做財演班柒頭十年都唔中一次又唔見班傻仔去追擊

佢令人以為末日call put 易玩， 害人輸大錢
唔係唔比佢出post, 但道德上要講講call pit 風險

三叔買賣期權係1000張500張100張咁買，買緊咁嘅交易額嘅人真係唔會睇patreon 戶口一個月有幾多錢

Call put 期權要講話埋風險俾你聽？人哋證監會持牌人士？

賭場區咪就係風險說明囉

咩叫賭場？

講到尾都係自己無料但又貪，主觀覺得人地賺錢易就無獨立分析同思考咁跟人買話3叔無講call put風險，籍口黎姐，輸左就賴地硬，我就真係唔信買左果d人本身唔知call put係高風險投資囉。

我信啲人真係唔知， 最經典係問點解盤前放唔到

Call put /牛熊區都仲要話埋風險真係要求高，仲有使唔使教埋咩叫 IV咁呀

證券戶口買賣期權要申請，要賣投資經驗

咁即係我貼星期三 R1: 6號WP, 不過你自己睇臨場狀態，中左就話我中，唔中就話狀態唔好應該買8號

我唔係講乜風險，我係話佢既tips 可以好短時間就改，佢睇淡然後轉call, 即係佢一開始係錯，佢反手成功都改變唔到佢一開始係錯架。你咁講我都俾得tips la, 錯左就話你應該要反手，咁玩哂啦

其實每個人都可以俾所謂嘅Tips
有無人信係另一回事

信唔信人地講呢啲係自己責任
覺得三叔炒權方法唔好無料到嘅咪無視個Post
無人逼你信佢

再者有人批評佢呃人害人輸錢呢樣野仲好笑
股票市場上有邊個咩咩Sir咩咩大師永遠帶人贏錢?
個個都要戴頭盔投資風險自行評估架啦

根本On9嘅係自己唔思考一尾跟人買個啲新手
除左盤前賣出仲有問係咪買窩輪點解股升權價跌個班人
建議佢地一係自己研究下Long Short side基本知識
一係翻港股玩牛熊算

CLS .......
咁睇新聞見到跳樓好易跳，係唔係又走去跳？
咁大個人，風險野唔識自己睇真d , 摸熟d 先去玩？咁L 反智既。。。。。
你話隻3叔強迫佢地買就話姐

利申：無跟過佢買，但有睇

其實你可以俾tips

例如： XX> $300
YY <150
ZZ > $600

當中無講理由原因直覺都得㗎

同埋買入未日期權，都係食當中上下波幅，反手反到痴線都得

不如你cap圖邊隻我講過業續唔好要即時反手put
我不斷反手只係得Aapl，其他業績股私自己都無點反手過，我會認我講過既野，但唔好強加其他無發生既事比我

我不嬲都講末日期權好大風險嫁啵師兄邊有講過易玩呀，發現好多人都係睇啲唔睇啲，然後就假定事實

唔明白人地都講明賭場點解咁都仲有得屌
又要貪又要蠢 輸左又要瀨人
如果佢講到自己股神咁就話姐 人地明明都話係賭場玩下 個個就覺得一定要中
不嬲玩call put都係即時操作逐格睇住黎食 擺明冇得跟 人地反左手你自己唔識反手又要出黎屌
利申一蚊都冇跟過 純粹入黎食花生 係追po追耐左見到佢冇咩明顯誤導/神化自己 睇唔過眼

一早講左

無論贏定輸 貼真倉都要支持

賭場係公開既
都無人有能力造到美市
整係識屌人係咪 死跟左？
其實賭錢賭到你咁算鳩數啦

老人家睇黎唔岩係兒登生存，下下都咁憤世
贏錢又話係ab倉/呃人/改圖
輸錢又話跟買輸左，但紀錄圖都無張

一定係好似港股咁，叫人買托高啲老千股價然後割人啦

美股過$50既股點撚樣托啊，有無概念究竟要幾錢先托得郁，點解可以講得出係呃人買老千股

3叔已付$, 牛牛加咗你好友...睇下啦唔該...

我都有留意你 但我唔會玩option
買下正股每日贏少少算

黨申
我一早買左pton
都無入三叔既group

三叔點睇我appl月尾 100 put
90你話我put得遠 ，我轉put 100

Sorry 已改善

正股風險低好多，起碼可以坐

你睇得仲早過我
我睇果時已經$80

你有信心佢會大跌？我諗要買108-110佢跌先會郁啵
同埋月尾出業績，好多因素風險
我講過唔再買欄果，買其他好選擇啦

三叔 點睇油股 呢排想入返d
xom cvx su oxy 點揀好

三叔唔好笠水啦

叫三叔live trade就咁大反應

老實講你點解唔敢？

現階段可能起連登仔身上得到利益尚小

但三叔你會唔會實牙實齒講以後唔會開班cap 水?

自己賺夠所以想大家一齊賺永遠都唔會講得通

即係由你第一個post 已經係咁貼賺幾多賺幾多，
好容易比個錯覺人盲跟都賺到
連登仔多數港股蝕到pk ,好易輸到心急就跟你買
跟得你既本身一定係冇咩料既人啦 邊轉得切身，仲要末日call put

又唔係話你錯既， 不過你短短一個月既post 可能已經令唔少人蝕幾萬/幾十萬

係咪應該比番少少大將之風 lead 番啲信徒呢

利申 冇跟，另外不嬲持有pton adbe

我估佢會答你最大個隻
因為 又係大食細呢種老土野

係咪block左你啊

追擊三叔不如 自己比心機炒啦

明明我係幫三叔慳返d時間 唔洗cap&post咁多賺錢圖
咁對我

我真唔知有乜好嘈
賭輸咗就真係抵撚你死
睇唔順眼三叔唔該返出去

我答：OXY長持

下，分享下賺錢就等於呃人跟買咁賺左幾十萬果啲又點計，股票市場有人具錢就一定有人蝕錢嫁啦有人捉到料捉到時間捉到路一齊贏又要怪番我轉頭，不如我直接入你戶口算啦

？

Live trade分享下

我有係因為睇三叔call PTON
先買正股 追返哂AAPL輸果d

算啦，唔好講，一陣又話你係打手呀
唔知今晚會唔會115到呢

我101走左 食左8% 走左過左去就算

屌 有咩好嘈 到底有tips未？ 都已經洗左幾頁 呢個post係三叔開 唔岩傾出返去啦
我係來睇人炒股架

留名睇live trade

有乜好屌
有人講心得咪自己再追下研究下
冇人逼你跟

有無得講下點解
我cvx oxy最近都入返小小

三叔我都跟咗pton
Add oil

上兩星期已經推薦緊OXY做長持
原因係OXY已經接近最低位，就算再插都有限
另外你買一股CVX可以買到5股OXY，如果石油板塊要爆升番，都唔會單一隻咁升，你流動成本都平啲啦

有，星期日出果啲8成都升緊
過幾日貼出黎比大家覆盤

如果唔怕死，我就賭牛仔褲今晚或呢兩日會跌番去$12

一齊贏

你睇oxy有無機會破產

唔覺得會破產

點解仲係10蚊橫行？ 劇情需要？狼王目的？

我估收貨等緊侵侵發功

113了

過唔過夜好，三叔你睇120 喎

我自己張call已經過左兩日夜

收到

師兄你張Put...

我買跌

唔知今季會點，但照計外國牛仔褲應該無online shop

無得試身地買牛仔褲？

係 冇問題 認真

賭下聽日唔跌都賭佢會回吐

好刺激侵侵幫我啲put加力賺錢

盤後10% 唔知盤前得翻幾多

仲有十日回吐，小小錢無乜好擔心
尋晚所有野都大特價好刺激

麥克特南重申對PTON的“買入”評級，目標價格為每股130.00美元。

賺咗一轉走，一陣搵位再入
Spwr 同 crsp 都好堅

呢兩隻無入，近排我轉晒Long Call埋伏，因為公司開始忙無時間炒秒速

都啱，隻Apple 真係好廢

即刻加貨先

你自己高過蝕錢唔好又瀨我

高追

水尾啦wo 清

我唔係啲睇唔順眼又要入嚟嘅煩膠
Sh到130

睇嚟PTON 星期五前又入價，食閪晒

三叔

D傻西瓜唔好再話三叔啦
利申正股L

穿到上123我會走一轉先

嗰啲連$1佣金都要計嘅就算啦！

Bynd call食早咗
賺少好很多

Spwr 諗緊向上溝好唔好

我走咗lu
日日都升好驚驚，利申細膽

好！

算啦，有賺就好

止賺係絕對正確既事

癡線好似無頂咁 唔敢入

有三叔加持就安心晒

上次唔食就倒蝕，今次食就變雞糊

我160開佢180call,自己都唔信佢升咁快

三叔 我join 左 Patreon add 我入group
要留tg?
Btw aapl 點睇

以後唔買爛果，等發佈會大插啦

Add me 入 group
Tg group ?

三叔 隻CHGG 24/10出財報 有冇機會繼續升定財報前走左佢先好

三叔點睇tsla put 唔 put 得過

正常P台會收到link

無研究佢，評唔到

雖然有啲見頂，但唔代表put得過，驚磨死
要買可以買遠啲既CALL
例如

三叔 我剛剛加入了patreon 支牛已經加好友

我全倉期權我會揸現金

三叔即日玩咩好？regn?